[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3766)

聽日全部戴口罩

想死假波

Slow

哈化反底未

0230準備

屎特加去死啦

出返黎射12m ok?

偉哥無端端紅
臨尾角細都要平安鐘

嘩屌 球證all in no goal?手球都唔撚吹

18倍no goal 有料

dllm 半場又爆角細
全場又尾爆角細 dllm

Cls 垃圾屎特加 踢到贏緊咁款

買三場荷乙半細 三場光速0:1 賭閪

1-1！半大

咁就$16000

Dllm

18倍巴打派未

乜鳩野名嚟

德乙全炒

德甲 主

本多忠勝

瞓左覺

貝迪斯買唔買得過

好過反工

屌，史特加9角完

星期六 31 皇家馬德里[-1.5/-2] 對 CF格蘭納達[+1.5/+2]
有派錢波

巴黎都有波入 jump

佢一早計好哂紅牌狂爆角爆到中位

特老係咪要屌呀？

良蛇見字請回覆
求救

dllm 爆撚左10k

德乙閪姐 德甲正常啦掛

想派錢 快手

我了

在

Lm

上個Po LM左

主針

Me

過到史特刀要死？冇天理

尼奧特戰神卡

阿梅入波啦

我

荷甲半大未

me

ok

落雨應該爆角

3C
EASY

落雨角小定劣

甘堡爾Gel唔Gel得

Gel

奈咁勁

gel得 差羅連

4444444444444444444

有冇伯明翰手足

出水回下血

特老反cup俾埋個處 今日仲係

5555555555555

哈化講中龍未

落雨係咪=乜都細？

diu差阿爾克馬一粒

Gchi

邊場

角細

不過唔擔保有痴線佬落大雨都照刷

我大佬孫大炮話唔係
但已經冇得高追

德甲

有14.5就入小小細先

馬賽又準備西

入左12.5s

貝貝win

下場啦

德甲11.5s

Win硬

求德甲停c

哈化又閪 屌你老母臭閪

VAR

未閪 VAR緊

有無水

爽

又想派膠

球証英明

馬賽..

馬賽又閪

又閪

無事

假撚到

呢期邊個手足旺 想跟

自從有var之後傻仔先買大

冇買入乜...

我
對家

半主未

土超-0.5

咁都你12m 球證買no goal?

莊好旺 巴黎又gel得

馬菜係咪on9?

即係點

伊巴=受讓盤王

好明顯係中後腳無中波

哈化半主

球證重注上半場細球

作客不了

西甲 主？

BETIS 重心

貝太低水

個var冇清楚啲果個角度
有就應該會畀

Win

條友自己放軟wo

最終都係要閪
哈化

河床12M

針

封what

12m

12m 客

對家12m

杜12m

杜爾臭鳩夫GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

之前果腳我覺得似係12M多過呢腳

垃圾哈化

杜goal

呢腳中撚哂

哈化果場入多d

舒服

呢腳踩中晒喎

㩒屌對家入

原來球證重注半客

之前果腳中後腳又無中波，呢腳至少大家一齊出腳55波

哈 門前踢空氣

出腳遲左入哂

今日睇黎不宜投注下盤日

貝貝半主

垃圾 哈

半場1:1可以嗎

哈讓到半一都jump

岩岩先得閒睇波 本身想走地買哈半一..

睇哈個心情同史特加一撚樣
完全理解唔到班撚屌做緊乜

又賭外圍？

哈哈哈 jump!!!

哈 goalllllll

而家買

1:1

哈化正氣

1-1！

馬賽又撚賭仔

半大搞掂，sleep

1 1

又半和

有冇炸？

星期五 27 艾米恩斯 (主) 對 馬賽 (客)
0:2 @ 9.50
1:2 @ 7.50
0:3 @ 19.00
1:3 @ 18.00 $50

會半主

假希望

唔樂觀

好肚餓

再玩即場斬手指

哈化左翼屌你老母

哈化隻黑人好撚廢

明日奈打機未

黑鬼門前飛機屌佢

哈肯中龍嘅話入幾粒啦
下下空撚晒飛機

杜塞 阿美 伯明瀚gel

扭果幾下好靚但埋門一腳即柒

貝貝1-0

捉棋中

阿些快入

德甲又半和

33333333333333333333

場意甲冇左

閪甲角大易能到

半主！！！

哈正氣?

2-1!!!!!

絕殺半主

2-1

無炸?

杜狗

死黑鬼終於入

半大 2.5B cashed

百屌成才

不了 都係垃圾

好波

果頭屌完果頭入

1-2

馬賽ng

0:1

最重要係收錢

支持

和味濃

德甲輕鬆反杯
史特加

主和ok?

.gun

平手雙注？

好多賭神

安德嗰場炸左？

馬賽 封咩

貝入未

馬賽是咪on9

屌

不了 客入

主

阿些
伯明比多粒

客3分中內會入

追多口馬賽ng

55555555555555555555555

主主

貝迪斯主場踢到中立場咁

伊巴果場咪刷角ok？

客隊後防好撚空啵其實

貝貝上 半場要贏角

阿些 伯明比粒黎

Betis 上盤CASHED!

貝貝開個半主比我訓先

炸

屌
禁屌炸D乜..

炸完

對家

咁都炸 球證回家訓啦

炸完伊巴入

黑到
呢球都炸

66666666666666

伊巴fg, 快！

馬賽果然不負所望 又撚

Dllm 閪tic C 角呢dllm比曬對面

對家12碼

JM9
12M?

希望0:1

01伊

我ebar goal

中！

貝抵撚死，主場hea踢阿拿

講撚左一分鐘就中

等左咁耐

Dllm 貝迪斯

屌。。 伯明 哈化 e巴禁屌入晒波

On

我隊U18都贏到佢

又4424 hi一下比12m唔好再黑d dllm

lm

重心果位

以為你賺夠退左休

想上 貝貝

頭先兩場 加呢三場 差唔多全部都係高水fg

冇上黎9up姐 波po都冇咩人了jump

31

哈化3-1 GELLLLL

no cm ng sick賭了

又炸

羅連入未？

哈化杜塞-6c

貝迪伊巴-5c

全部同我刷爆佢呀

Real minus all dead jumped

馬賽個場似會和

炸完_ _ _

即刻入

今日都好多上盤整整番條過關

繼續打機算 聽日日職先賭 依家走地冇咩野好入手了 禁屌隊入晒波88

哈化杜塞-4c

貝迪伊巴-4c

全部同我刷爆佢呀

布雷西亞個場搞咩

馬賽ng100%

抽你個傻西瓜咩

貝迪斯ng抽一位錫錫

推落去馬賽ng度

伊巴冰c ok?

Nonono e bar ng

哈31

3:1

好波哈

波台做乜靜到咁。。。。

有無大戶咁樣買黎擦積分

有個FD成日買成買萬蚊 D 1.2 3倍既即場 博果幾K

我以為通常係得大戶攞黎沖卡用

哈化杜塞-3c

貝迪伊巴-3c

全部同我刷爆佢呀

大戶點會care張卡

其實想問 點先有卡？

聽人講 會係職員主動問先有

貝迪斯ng 睇個勢唔會輸

有無人買貝貝反cup

客Ng

馬賽dllm

馬賽比我屌

貝貝反cup gogogo

哈化杜塞-2c

貝迪伊巴-達陣

全部同我刷爆佢呀

加油

馬賽入未

E巴個日本仔係乜水

爆我9.5細

貝 針

哈化杜塞--1c

貝迪伊巴-達陣

哈化杜塞是但刷多隻角啦

舊生派錢 要買趁早

馬仔比人屌完，腳軟

乾貴士

我了 春蛇

派得？

奇蹟達陣

馬賽求輸半

勁到HIHI

正氣角

馬賽閪到

伯明醒神

炸?

球証買左好撚多客盤

話5係假都冇人信

又話費基亞傷左

你老母 炸完未

條友仔唔加一腳應該無OFFSIDE

咁都越 以後唔賭西甲

快買

same

REAL GOAL
主準備CUP

無炸

伊巴和波完場

黑到依家先追平都算係咁

辛達卡拉miss pen 屌你老母

20分鐘CUP 三分

伊巴定呀

輸

無

75 2:1
82 3:1
88 4:1

屌 計第起果隻腳 ON9

伊巴ng

主ng cashed

唔計果隻腳唔通計你隻腳

馬賽正仆街

Ching 都幾博喎

又冇賭過

100米咩 駛唔駛壓線呀

咁撚樣走盤jm9

仲有冇下一場

中

春蛇

亞眠goalllll

發達

勁到

CLS

伯21

又一雞

春蛇果然有料

2-1 goal

春袋又中

cls ball

伯3-1派一位手足

認真大家唔好咁樣亂咁跟
佢係因為贏咗好多先有少少咁樣攞來做本
唔好因為佢個注碼allin

可以瞓啦

即使佢贏咗
因為佢嗰本好多
兩千蚊都係小小

佢既兩千等如我地200

有冇下場
搬左成日野好撚攰

買小個0就得

E巴

春蛇勁到

truetrue

得番貝迪斯

客

驗腦了

ebar

又停c撚手足

伊巴入小小先

輸鳩哂

我

和波pls

Rc

係咪真係又客goal下嘩

伊巴上左戰神卡

咩事

紅牌

21

輸埋

客主ready

12m ?

又黑

炸!

Ebar 準備

黑撚到屌你老母

對家 快

球球都話炸

頂撚實呀仆街

球証真心買左好多下盤
睇live 都覺好撚假

紅牌，咁姐無波入

咁事實係咪炸

咁黑仔，不如輸鳩埋佢喇貝閪

和波之力

呢場波炸3球

和

11 ft

1:1ft

訓

好慘 貝貝手足

頭都唔計都當off side

你中成皮野

又針番1000比馬賽

？

隨咗手外其他部分都當offside

姐係邊場？....

10/5 蒙面不怕
場次 1 大阪飛腳 半場和 ✅✅
場次 1 半場入球1/1.5細✅✅
即場 下一球無入球(4) ❌❌
場次 2 達斯泰特 讓球主 ❌輸半
過關 2x1 ✅✅
場次2 半場和 & 場次3 半場入球大✅
場次 24 哈化柏林 半場入球細 ❌❌
即場 哈化柏林 主勝 ✅✅
即場 哈化柏林 角球9.5球細 ❌
即場 4.5/5球細 ✅✅
//補飛 成功
場次29 貝迪斯 入球2.5球細✅✅
即場 貝迪斯 無入球 @1.76✅✅
即場 角球14.5球細 @1.52✅✅

場次 31 舊生 主勝

又中兩場

古蛇琴晚買左咩

卡C 屎卓

又話心0

見岩蛇同路咪買

成個禮拜買盤淨係針皇狗一場

有冇水琴晚針左

你掛住訓無屌佢，成唔到才

阿甲主場贏唔到比狗屌

伊巴13.5s奇蹟生還

客盤 救得幾多得幾多

出水味

舊生入未

高水客

屌，730客平手唔想要

達斯頭10分鐘兩球，訓醒估唔到2.5細竟然奇蹟生環

踢咁耐都係00

0810客平手好有信心

大岩剛呢 史卓fg 又死

好采我買盤汁半格

0810有水未

想死

我買左fg呀屌！

810主咁廢都有平手

答案呢

想要主定係應該訓多陣當睇唔到

我會當睇唔到

大家好

都係你明我我只出必羊盤，唔會求其出

屎特加

要咁講莫雷拉信心大啲

盤王對家

地獄主場

咁我訓多陣先

勞頓聯17分鐘由球半跌到半球

直屌10點客勝

春蛇勁中18倍

陣間你又要叫盤王反cup

買廢隊都要好大勇氣 雖然好似禁屌

屌卡拉一早又hi2k

要左候治柏度 goallll

主平手，最尾轉左呔

我要挑戰40倍

訓了

主隊咁廢都平手盤
12。5角大啦屌

半0全13叫爆區

即場圖庫曼體育會第一球@2.00 超級重注

重心 可以allin

其實你邊位

幫我奶袋底未

喂史卓又點

ng一定跟岩蛇

角大已針

邊有咁多allin踢大岩蛇

圖庫曼屌打

FG唔跟射得

。

派錢波

8181 05-10-2019
00:58 讓球 星期五 4 莫達倫 (主) 對 史卓加斯特 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.82 $2000

$2,000.00 $2,820.00
8187 05-10-2019
01:59 讓球 星期五 14 NAC (主) 對 奈梅亨 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.05 $2000

$2,000.00 $3,050.00

仆街..
15分鍾一角都無..
可唔可以同上次俄超一樣

25分鍾後瘋狂刷角

角細

1角都無

08:10 25 圖庫曼體育會 0-0 塔勒瑞斯
11111111111111111

FAKE角屌

角細派錢？

5.5b

1-1

5.5b準備入手

如有4.5B可買
兩隊往績最少5角
2隊近10場近乎開哂4.5B以上（主得一場冇）
利申：數據撚

咩apps

On9 幾分鐘就cup

假波開主客

Dllm 侯治又針

上網睇 win007

屌那星卡拉有平半買我allin 啦

賺少部iphone

1c

on9比人秒cup
要半場就開全
要全就唔撚開

買左好少平手羊個早餐咋唔穩唔敢出

1-0

10岩蛇勁中

半大0.5/1執返條屍

屌你咁都俾人cup

3c

贏錢都執屍

即場圖庫曼體育會第2球@2.35 超級重注

Gun ed

下下話重注 叫人allin 想害死人咩

米jer岩蛇

又有盤王尼卡沙

屌 有無水輸到仆街了

紫巴12.5b復活了

第一次跟岩蛇 希望中

琴日屎卓仲未收琴阿

跟左十幻唔中跳樓

智假俾人cup只需2分鐘

主再cup ok?

盤王之王受讓

半場8角真心無難度

但係要9角

屌佢老母打假

盤王尼卡沙
莫雷岩岩踢完場 體力未回

侯治柏度近6場不敗 卡拉雷近7場不勝

主場讓唔起 2018年3月仲讓緊半球 鬼盤

智利，德乙，最假

笑4

有無即場提供

智甲no goal

琴日Ajax 大球易琴

有 私人醒你圖庫曼第2球

日乙笑而不語

易到

定啦鬼剎咁嘈

On9 現代4:4代表作冇入list?

盤王

正

即場 客ng

2-2 PLEASE

不了

阿甲無柒頭

紅埋

冇咩可能，放哂水咁款

唔撚洗叫啦
擺明造假架啦呢場
你話比人追和都算啦
禁屌比人兩分鐘cup
心知肚明啦

又冇角

即場角球7.5細 唔中我賠

你都係返去打麻雀啦

輸到冇錢就ok

寶高之力

召喚5.5 696 角大圖

gun

知道了～麻雀大俠星蛇嘛

拿我就成功例子 學野

摺完報紙啦？

請埋我ok?

岩岩起身
琴晚一早訓左

俾客12m ok?

2隊都hea緊

刷角未

-4c

嘩fatfat la，我啱啱猴住個小學雞碗餐蛋麵，仲有一啖餐肉食

5.5 cashed

-7

6c jump

勞頓聯正氣冇要 利伯泰迪正氣冇要
要左個候治柏度
乜撚野候治柏度呀屌

乜撚野候治柏度呀

即場重心 超重注 no goal

卡拉中可以食大快活早餐了

乜撚野米杜士堡呀 你老母

777777

-66666

有 Ajax 都唔買 抵啦

買no goal試下

啲角cls

-2c
刷呀

寶蛇

拿拿聲刷多2c原諒你

又要入錢啦
食屎狗 食屎狗

當自己巴塞 瘋狂猜波

泰拿尼斯追和未

7.5s 唔中賠個位巴打呢

開到11c派 10 1 含

都未爆

東京讓得平半咁撚折墮

佢又贏

屌唔撚講

必蛇

有

真係唔穩如果平半我就出100%

仲想燈

08:10 67 圖庫曼體育會 1-0 塔勒瑞斯
20分鍾奇蹟6角

我琴日講過架啦
你知架啦

6.5 7.5

8.5b都未必開到

1點好多波波

寶高之力，又買得角大了

今日水手東京200%

又追擊

燈咩
超重心
我買左5000

莫雷拉平手

好撚野又入唔到錢去欣欣到
戒賭了

你中啦

轉左

又神冰角

想skip了

要主了 但唔出卡路士

-2c
刷呀
20分鐘2隻角唔係好過份姐
咁都冇踢咩波

即場超重心 可all in no goal

我有買角大
無追擊

似開尼卡沙睇多陣

買10萬中6.5萬 仲好過返工

有6.5都唔買？

08:10 74 圖庫曼體育會 1-0 塔勒瑞斯
-6666

我8.5 9.5

紫巴rip

紅格時間到

未起身

呢場要和

細角力頂

主入多粒plz

求和走盤

仲有兩粒

重覆 no goal 派錢

😂

排名高嘅全部針下場

刷角未呀

射中當入都冇兩粒

冇乜心情賭

又冰角

半個鐘冇c 幾撚勁

入未

停角追和大家開心

有幾奇頭半個鐘都無角

2-0

岩蛇又中

呢排興角細還我正氣美假

大岩蛇

勁

屌你老母係咪要迫撚死我

終於有次跟大岩蛇係中

No goal派錢嗰位

猁迷hoball

真

岩蛇我知錯了

大岩蛇又洗版了

Dllm 和都和唔到on9

仲有1粒

馬會：我了

針了！可以唔駛返工了

猁

以後都唔洗返

一賭角又針 屌你老母

30

咪屈

你條女話香港維護 另行通知呀
宜家要番馬會 開心啦

上

十點要咩好

針了88

好

要左莫狗
想唔想一齊針？

10點客大船?

屌你老母臭
再追no goal 10000 1.34

2 more c plz

跟500k

餓波盤王尼卡沙 諗起都覺得穩

停夠角未呀

精神支持

我要客算

追

10:00 墨西聯 尼卡沙第一球@1.98 超級重注

卡拉反cup 爽到

驚東咩，你買8.5 9.5 = 10c ft

一係唔要一係要盤王

Mama gel 之力

尼卡沙了99%

買得10k咁少
我買左50k啦

笑死
你收檔味

轟1部iphone落去了

兩角真係咁難咩

老闆留本龍虎豹

8888888

-55555

哦 又上樓

派未

13？
有既我幫你含

尼卡沙咩水位

1 c more plz

估9c完

俾多2c ok

-1c
叫到最後一秒

阿甲補幾耐？

補6
6分鐘5角唔難

6

咁耐

冇紅冇傷補咁撚耐

唔中

快啲3-0

神8

No goal 我gel!
Gel gel gel!

2-1....

2:1

No goal位Ching

咪撚柒啦

笑死

主3

客隊ng cashed

努力啲番工

Nice gel

我屌你老母補唔切第三球，我買左讓一球，7倍幾禁唔到

Nice

星蛇

真 gel頭真係要向你學野

尼卡100%

講gel 我只服我星

比多球黎

補時角去左邊

快撚啲完啦8.5s

dllm 馬會中就唔俾人買

下次早D買

No goal 手足潛左

唉，我個6.4讓一球都補唔切第三球，屌

屌你老母 哈哈哈

No goal 我gel gel gel
我老閪都要gel

星蛇可以點部署

星蛇開班受徒嗎？想做跟班奶袋底

無猶疑都輸

8.5中

未呀屌屌屌

屌 收工

真 睇中就要去賭波係咁
做生意都係

尼卡沙快到

我了春蛇

111

完未呀

阿甲完場未

完

次次都差一角咩料

8.5s賴晒屎

完啦

屌 補咁耐1角都唔撚比

頭10 2 100

原來係你

mama still bin 9b?

.

好彩執返條屍

一早起身包撚哂頭

9.5s gel

屌佢老母真係嬲，禁二次都唔得，讓一球1k，補到就順執5k幾，唉

10點最後轉左平手？

Yes

尼卡沙仲落緊飛

正面

第二球同第三球隔左成10分鐘
怪自己猶豫不決啦

有膽免先有前途
咩都驚驚驚
番屋企飲奶啦

客首得嗎？

原來12。5大係下場

盤王餓波

22222

莫雷拉

齊嗌

嬲閪咩 格咁耐先入一球
自己苯柒

尼卡沙禁住屌

屌你老母 超級重心 all in
莫雷拉fg

轉埋讓平半

針啦傻閪 手足都唔幫你

Ok

當我無講過

冇計做緊野，睇到果時第三球升得好急7.3唔得，8.5唔得，6分鐘盤都唔開就入左

包撚哂頭仲要比你屌

9角左？點解？

盤王屌打

要左莫雷拉又等針了
屌你老味攞番啲錢出黎買iphone算啦
賭黎做乜柒

知否。知否

阿甲 好似無開尾角

早兩日先踢完
腳軟莫雷vs餓波盤王 自己諗

你屌撚醒佢未呀
冇野雞點搵錢呀

姐係8定9角完？

有d野係你就係你 似你個名 望天打掛

無睇錯係8完
bet都無upload

33333

都唔知買咩好

莫雷尼卡-7c

刷爆佢呀喂

8

Siu4
話7.5s果位手足呢

U

睇住直播 8角一定

你岩

88

尼go

大岩剛超重注（中）

春蛇抽未

越位

睇左陣live尼卡沙幾勁

屌 仲諗住等多陣高水d先買fg

Now can

炸？

大岩剛超重注（針）

nice

比曬機會了

炸完就

低調啦 基本野

炸波第一球cashed

炸完尼卡沙繼續455

咪燈我莫狗啦

琴晚試左轉美國itunes dl 365
唔識用明明我只係想用黎睇報分

英國

燈光 新條
留tg

各位手足有咩報分apps好用？

唔關地區事 係唔識點整報分 個app好複雜

莫雷拉上力

點唔識用

莫雷拉似goal

乜9要乜咪簡乜

莫雷拉上呀

1030唔應就重抽

右邊鐘仔

係咪冇中文

有 不過好7 正中間下面

入錢有得睇直播

1:0

10

屌你

你唔中我咪春蛇中....